巴打齊齊打棒球

星期日最啱出街做運動
一齊買枝棒球棍強身健體
就算練得唔叻都買黎自衛丫嘛
喺街見到有瘋狗症嘅癲狗都唔洗驚
打狗棒法幫到你
建議運動裝備：

錯誤示範：

開錯台
應該開喺體育台

有冇熱愛棒球同好

十連

po自己記得帶，唔好到時候一支都見唔到。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

係咪差對手套呀?
有時d棒球飛過黎出晒煙,
你起碼都有對手套接住先丫

推

係喎
新手唔識

各位起身未

新手想搵人砌磋下